紅蓮華同炎係咪近呢十年最好嘅anisong

炎清唱版真係好聽到

一般貨色
同期佢唱果首unlasting夠好聽
唔明豬油骨點解可以咁紅

點為之好聽

炎旋律好普通
個副歌我成日哼哼吓駁咗去初音首Romeo and Cinderella到
僕たちは燃え盛る 悲劇のジュリエットにしないで
ここから連れ出して… そんな気分よ~

Unlasting已經好聽過啦

鬼滅比首屎都會覺好聽
根本就唔關首歌好唔好聽事

Only my railgun
紅蓮之弓矢
澤野弦之啲歌

首首都正過炎

一定係unlasting

Unravel先係最好聽

淨計Lisa自己都有unlasting

仲有Shirushi又係好撚正 一聽就會諗起yuuki

一定係Freesia

炎真好聽
好正能量

Unravel > unlasting > 紅蓮華 > 炎

鬼滅anisong > all

呢個版本幾好聽

幾好睇

他媽屎囉兒囉哇

笑左

Eve

你問過Jojo 未

Unlasting 好聽啲

Crossing Field都未出嚟講

oath sign已經屌打全部啦

炎>unlasting >紅連華>>>>unravel

Unlasting世界第一

最好一定唔係, 但最紅就係

佢唱嘅Fate主題曲其實好聽好多
紅蓮華同炎其實以Anisong嚟講唔至於非常出色

Only my railgun

近10年

呢個版本幾好睇

Railgun已經過左十年

連X JAPAN都超越埋
有邊首卡通歌做到?

對唔住唔覺
淨係超炮小圓物語三個系列已經大把歌屌打

就算今季Assault Lily首OP我覺得都好過佢

巨人 憧憬與屍之道
JOJO 背叛者的鎮魂曲

完

駁唔到

首歌好金木研

利申：唔識日文

呢兩首都唔差

LiSA嘅歌我比較鍾意聽oath sign同埋raising hope多啲

但如果以十年嚟計
加速世界、小圓（特別係首ED）、巨人、鐵血的孤兒、魔炮嗰堆比較好聽啲

btw，最近巨人首新OP好洗腦好正

都唔知你比乜春
從來anisong都係要代入到作品個意境先聽得出味道

就咁比客觀數據既話呢兩首確係贏晒
一首電視動畫一首電影

我帶開聲都睇哂成條片

所謂最好

問過Again 未?

好難聽之前未睇鬼滅,上YouTube唔覺意聽到心諗做乜鳩

贏晒上面個堆

ed先正

炎其實係幾好聽

Unlasting>ADAMAS=紅蓮華>炎

哭能左

澤野弘之

10年喎ching

諗左陣豬油骨

入嚟就係睇呢個！

Oath sign
魔炮
希望之花
大把好聽過佢啦

東京食屎仔隻op?

小圓嘅歌勁在歌詞係劇透
但冇乜人估到

講唱K好似化物語ED係最多人唱

im@s個堆歌你聽過未

正

講今年都算了，10年。。。真係大把多都好聽過呢兩首。

唔好笑刀劍好唔好睇先
但刀劍啲歌真係好聽

炎只係一首好撚普通既pop-mu
你問我好唔好聽我覺得ok既...唔係差
但點都唔至於可以紅撚到咁
咪又係鬼滅加持

刀劍unlasting 最高
唔明點解咁少人鐘意

其實講得出依句...證明樓豬只係一隻偽毒

或者純粹係鬼滅紅左然後係度跟風嘅人...angel beats， 一番的寶物， brave song，七大罪嘅op(我唔記得我衰仔)，刀劍大部分嘅歌，澤野弘之全部嘅歌，level 5 judgelight， 跟住前面好多人都提過嘅食屎鬼，大把未提嘅都好聽過炎同紅蓮華...

建議樓豬翻去開youtube慢慢複習下

樓豬聽過I beg you 未

daddy daddy do

我鐘意春はゆく多啲

強く

巨人屌打全部

咁耐都未有人po 國歌

不了第一首已經好難聽

不要停下來啊

炎真係好好聽

no SASAGEYO?